今日係香港民主最黑暗嘅一日

叫親民主黨都係狗

衰過狗